有無人成日發惡夢/好奇怪既夢

我差唔多每日都會發啲好恐怖既夢
但我根本唔睇恐怖片 啲情節唔知點來
次次都係驚到醒 醒左要一段時間先平復到
我係咪有咩問題

壓力太大

成日發夢畀狗打
利申真係發夢

係咪只有解決個壓力先得

係 減壓啦

小心啊有無事呀？？

冇事 只不過每朝起身都好唔開心

我發夢比人bully
唔敢返學
利申：今年中二

但我成日都有壓力

睇醫生

精神科？

係

分享下d怪夢嚟聽下

發夢見到梁天琦

成日發埋啲同現實一樣嘅夢

發夢死之後時光倒流

我都係 我仲要夢到屍體

我會將發過嘅夢寫低

我已經唔記得。。要一醒即刻記低先得
好似睇緊恐怖片咁

我發夢見到有喪屍咬我

你仲記得個夢？

咁你有無發現啲咩

又黎了 成日夢到同一個人 勁恐怖

成日夢到前度 但其實拍得半年拖 已經分左幾年 都仲成日夢到 每次訓醒都好壓抑

我都係 無見差唔多十年了 都成日夢見

有無諗過原因？

係只有十年前嗰個人？？

希望係假既

我都試過，但係只係分手嗰排
夢到你地做啲咩？

真訓教發夢

唔知點解成日夢到同人嗌交 喺個夢到歇斯底里咁鬧人

壓力大嗰排成日夢見自己跌落街

咁搞笑！！！！

我有跌落樓梯既感覺！會成個人震一震

我夢過俾人鬧，自己係好弱勢咁
可能係你抒發既一個方式

！！！！！我哋係咪壓力太大？？？

上星期發夢自己死咗
但屋企人，男朋友都唔知
覺得好驚
好想係個夢醒返但醒唔到
最後半夜三點幾醒咗
但個刻依然覺得自己係夢入面
唔信自己真係醒咗
要坐喺床度抖下
飲杯水先冷靜到

久唔久都有
試過發夢被狗推出馬路撞死，死前唸返起一個女仔
試過發夢被狗打死，臨死前對住班狗笑...

你點解知自己發緊夢

成日發夢打機，仲要係自己原創果隻，有齊晒介面故事又剩
一醒返只記返2成，故事唔記得，剩記起玩法

依排係 都係關於香港現狀